ig無啦啦同我follow咗班陌生人

有阿拉伯人，越南人（似買follower嘅人）... 係咪我俾人hack咗